請廣傳, 大家睇吓差佬拉大學生, 背後呢個目的合不合理

諗深一層, 差佬又唔會真係咁on9
背後目的其實想一網打盡, 只係拉人時俾市民做左架兩先失敗